[ios]iphone有無得一次過刪除所有chrome嘅書籤

我見手機到搞要慢慢逐條逐條書籤刪?

應該點樣處理?

以前有好多無用網站(美工網,教學網,好多直頭死link)都save哂去書籤到

bookmark 右下角edit 會變多選

我見到都係要逐條逐條按？

2 finger drag 係咪可以多選？
或者用電腦開chrome bookmark manager Ctrl + A

2 drag唔得

咁請問得電腦開chrome del咗，再同步手機係咪就會自動delete手機嘅bookmark架啦？

Yup 但要等幾廿秒同步